(好文共賞）點解Nike 呢d企業一定唔會跪

因為重點唔係棉花，重點係集中營

商人為咗錢點會唔跪呀

唔睇哂成篇野起碼你都睇下總結啦屌

基於上述的前因後果，你現在可以看出NIKE的處境有多尷尬。

事實上，在大多數的情況下，在偉大的利潤為前提之下，廠商能夠保住自己的膝蓋的情況並不多，所以，過去每次的被辱華事件中，往往廠商就是跪下、道歉了事，整個事情也就落幕結束了，中國消費者也賺到了面子，廠商賺到銀子，中國政府賺到他們不吃的「一套」，大家皆大歡喜。

但是，現在NIKE的情況是，他們不能夠照上述這個腳本演出。這下就尷尬了。他們不是不想道歉，但是他們在這個局勢上，根本不能道歉。

好文

18世紀時出軍艦啦，點會要跪，根本係左膠害人害物，從來唔應該講文化無高低

文章內容搞清楚囇啲來龍去脈 跟本唔只新疆棉花咁簡單 係成個新疆維吾爾族 強制勞動、再教育嘅問題⋯⋯

睇嚟中共反而係想收窄範圍 帶風眼spin去討論新疆棉同外國品牌上面 其實後面嘅Picture係更加大

如果Nike Adidas跪含。香港人仲Nike Adidas，咁就衰能過支那

咪係，你話貼左青天白日旗，玻璃心嬲嬲，佢地一定跪

但新疆棉既問題唔係咁簡單囉

好文推

集中營遍地開花

布林肯口口聲聲話唔會迫人選邊，但只要繼續執行侵侵落實左既政策就已經令到企業冇辦法唔㨂，你想俾中國定美國抵制？